[Non-Steam/Steam] CS1.6 Multian 多模式Server (BB/DeathRun/ZP)

IP: 66.42.50.83:27015

基本指令：
/reg - 以目前Player ID註冊/開啟自動登入
rtv - 投票轉場
nom bb - 提名Base Builder 6.5模式地圖
nom deathrun - 提名DeathRun模式地圖
nom zm - 提名Zombie Plague 5.0模式地圖
voteban - 投票封禁

Base Builder 6.5 指令：
bind <key> +use (後台) - 移動可用版塊指令
+use + right click - 將目前版塊推遠
+use + left click - 將目前版塊拉近
m - 選擇喪屍類型 (選擇後自動respawn)

Zombie Plague 5.0 指令：
/bank - 查看帳號現有ammo pack
deposit <amount> - 將指定數目ammo pack存入
deposit all - 將全部ammo pack存入
withdraw <amount> - 將指定數目ammo pack提出
withdraw all - 將全部ammo pack提出

Zombie Plague 5.0 每次離開Server都會將目前所有ammo pack直接存入
下次進入嘅時候如果想拎返出嚟就用withdraw指令

主要Server File下載：(包含Zombie Plague, Base Builder及DeathRun基本模組/音效/地圖)

主要Server File固定下載Link：(包含Zombie Plague, Base Builder及DeathRun基本模組/音效/地圖)

bookmarked

g持

冇網絡空間down野差咁啲
不過得閒會試下

Sorry暫時未set好
一開嗰陣都試過用Google Drive條再搵third party website link個cstrike去做網絡空間
但因為試down嗰陣load比較耐同埋有小小問題 所以暫時用住megaupload去擺cstrike個file 就要麻煩各位人手放返
嚟緊應該會儘快再試其它空間

/status

有無admin做 可以長期係server

冇人玩